比一句中文我 幫你寫出黎

悶得濟 獻醜
唔好介意

屌你老母

這個……就是世界啊!

力拔山兮氣蓋世

悠悠閒閒

羅俊豪又發神經

我個名

屌閪屌爆個屎忽窿

「你睇下我啲字幾樣衰」

我們將不惜一切犧牲保衛我國本土，我們要在灘頭作戰，在登陸地作戰，在田野、在山上、在街頭作戰，我們在任何時候決不投降，即使整個英倫島或大部分土地被占，我們饑寒交迫，我們所有由英國艦隊武裝和保護的海外帝國也將繼續戰鬥。

當我佇立在窗前 你愈走愈遠

我個名
畫埋意境圖就更好了

工程文員聖誕節快樂

凹凹凸凸

龘龘龘龘龘

講真，四五千話多唔多話少唔少，我建議你上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。

見賢思齊下一句

多謝

樓主好撚靚仔 聖誕節快樂 玩得開心啲

我是彝鱻贔屭麤飆䟌氅餮蘜䵅贏曩磲蕤耰𩓚鰷鱪鰨耱貊貘鍪籴耋瓞耵啊！

我個名！

唔靚仔
做毒撚
過聖誕
唔開心

講還講唔好貼相

又到聖誕 又到聖誕

可唔可以要打直寫

在世間難逃避命運

Btw幾有勁啲字

人生若只如初見

Thx Ching

感謝大神

即使教我妒忌 祝福我已預備

落花有意隨流水 流水無心戀落花

認真我幾鐘意寫呢啲字

緩緩飄落的楓葉像思念
為何挽回要趕在冬天來之前

此情可待成追憶
只是當時已惘然

一句英文寫唔寫

人性
就是人的本性

英文不了 唔識寫

理大跆拳最霸氣 十年連冠冇難度

來吧

國家羊

你必須非常努力，才能顯得毫不費力。

夢醒了一切亦空

加油 你一定捱得過!

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

好想返工呀！！！！！！！

其實收左工好耐 其他遲啲再寫
多謝支持

乜真係得閒到咁

唔該晒

樓主一世無女溝

聖誕節你一定會綠帽。

冇女 有得綠都唔錯

冇女溝我 我溝女

求打直寫

時間

等你寫

巴打啲字幾有力幾靚

曾經滄海難為水

屋企冇鉛筆 慘

多謝你 不過唔敢認

出生的意義大概在死亡時便會知曉

btw 啲字好靚呀

外星人喺邊？外星人喺邊？見到外星人 我就要射落佢塊面

長左d

唔該巴打

推一推先
聽日起身再寫

存在先於本質

驀然回首妳已不在

謝謝你從來都沒有離開過

等你

想起我的時候 你會不會 好像我一樣不能睡

請關懷身邊零存在感嘅毒撚

天氣越寒冷 老衲越強大

願意今生約定
他生再擁抱

要返工
不了

碌尻好硬

性感老豆

弱水三千 只取一瓢

找到對的人

觀自在菩薩。行深波若波羅蜜多時。照見五蘊皆空。

度一切苦厄。舍利子。色不異空。空不異色。

色即是空。空即是色。受想行識。亦復如是。

舍利子。是諸法空相。不生不滅。不垢不淨。

不增不減。是故空中無色。無受想行識。

無眼耳鼻舌身意。無色身香味觸法。

無眼界。乃至無意識界。

無無明。亦無無明盡。乃至無老死。亦無老死盡。

無苦集滅道。無智。亦無得。以無所得得故。

菩提薩埵。依般若波羅蜜多故。心無罣礙。

無罣礙故。遠離顛倒夢想。究竟涅盤。

三世諸佛。依波若波羅蜜多故。

得阿藐多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多。

是大神咒。是大明咒。是無上咒。

是無等等咒。能除一切苦。真實不虛。

故說波若波羅蜜多咒。即說咒曰。

揭諦揭諦。波羅揭諦。波羅僧揭諦。菩提薩婆訶。

正呀巴打

可以寫多句嗎？！
雞蟲永不戴綠帽
唔該巴打

一個柒字
加
一堆柒字，如圖

唔該ching!

鉛筆or黑筆 pls!

屌牛頓老母

哇我屌你老母呀

噢！聖誕節托她歸家

Btw 直倒霸氣

做我女朋友 得嗎

Thanks ba da

今晚再寫
出左去做野

面具戴太久，就會長到臉上，再想揭下來，除非傷筋動骨扒皮。
唔該巴打

獨走不回眸 只因無悔追求

今晚郁你夜唔夜呀？揸車經已摸大髀，叫雞梗係好過打飛機！

叫我？

黃家有女初長成

人生在世 杏夏兩字

熊先生

巴打小心喎 比經你抄你屌返我轉頭

樓主手字寫得幾靚下

問世間情為何物

人生就是不公

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

正皮係俾句粗口

大香港國

感謝樓主

年年歲歲花相似 歲歲年年人不同 同埋 無可奈何花落去
想打直寫 有啲多唔好意思 麻煩巴打

用原子筆唔該

㐂籧㒪龡掱圗罶壨黫䍦䶪𣁦𡑔霛嬝𪗋邋鑎𨰻𨰹日金

呢個有啲耐 得閒再寫

多謝 但唔敢認
呢到大把高手

一二三四五六七八九十
十一十二十三十四十五十六十七十八十九二十
廿一廿二廿三廿四廿五廿六廿七廿八廿九三十

龍

㝞圞㒩鶴鷕陬𠍇韰䱗顄僿嗍戳疀巤雝頿𧪄𤆬𢌡

我愛樓主

推一推聽日繼續

寫多一個得唔得
高槻 かなこ

新年快樂

不知乘月幾人歸
落月搖情滿江樹

感激巴打

差個麤喎

下一頁的我 會去那裡 用多大的勇氣

只要相信夢 定能飛
高與低 得與失之間無法準備

真正重視你的人不會冷落你

唔該巴打

把幸福當作飄忽氫氣球
不可能永遠在你手

可唔可以用鉛筆

我留至夜深 治癒失眠夢囈

初聽不知曲中意
再聽已是曲中人

係愛呀 哈利！！

Thx 巴打

thank

thank-you 巴打

審時度勢

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪

屌你
有d你真係寫出黎 笑撚死

唔識寫日文 有錯勿屌

咁此紙空白要唔要

我真係冇野想講

有啲長 得閒再寫

( ͡° ͜ʖ ͡°)

勿認真，純搞笑

你個野壞左啊

難敵這紛擾世態 為理想或求生在捱

叫我平胸女神

其實寫過一部分 去到唔撚柒得前我都識背 打後唔識所以冇寫

共慘黨殺到黎
香港九龍新界無得避
要化身玉皇大帝打救蒼生

無論如何
我都會撐你
有咩即管出聲

樓主手字

我

好

悶

樓主係肉便器

唔該

Pish

銅牌做野唔洗你教

多謝樓主

屌樓主成個聖誕喺到寫字？有冇毒到咁呀

對唔住囉

年年歲歲花相似 歲歲年年人不同

感謝

king

呢句寫左

後會有期！

謝樓主

Llanfair­pwllgwyngyll­gogery­chwyrn­drobwll­llan­tysilio­gogo­goch

認真 地方名 謝樓主

唔寫英文 sor

固一世之雄也，而今安在哉？

肅殺

（要霸氣）

滿目蒼夷

謝 !

點先算霸氣

噫吁嚱！危乎高哉！蜀道之難，難於上青天！
蠶叢及魚鳧，開國何茫然。
爾來四萬八千歲，不與秦塞通人煙。
西當太白有鳥道，可以橫絕峨眉巔。
地崩山摧壯士死，然後天梯石棧相鉤連。
上有六龍回日之高標，下有衝波逆折之回川。
黃鶴之飛尚不得過，猿猱欲度愁攀援。
青泥何盤盤，百步九折縈巖巒。
捫參歷井仰脅息，以手撫膺坐長歎。
問君西遊何時還？畏途巉巖不可攀。
但見悲鳥號古木，雄飛雌從繞林間。
又聞子規啼夜月，愁空山。
蜀道之難，難於上青天，使人聽此凋朱顏。
連峯去天不盈尺，枯松倒掛倚絕壁。
飛湍瀑流爭喧豗，砯崖轉石萬壑雷。
其險也若此，嗟爾遠道之人，胡爲乎來哉！
劍閣崢嶸而崔嵬，一夫當關，萬夫莫開。
所守或匪親，化爲狼與豺。
朝避猛虎，夕避長蛇。磨牙吮血，殺人如麻。
錦城雖云樂，不如早還家。
蜀道之難，難於上青天，側身西望長咨嗟。

屌柒你共產黨

無限感謝

屌你老母閪得閒寫

以為你會影張白紙上黎

雀屎、懶西、煩西

為何總是如過客般離去

唔該巴打

我個名！
btw巴打聖誕快樂

大家咁話

萬軍中取汝首級如探囊取物
Thx

小學雞

日落是沉潛
日出是成熟
只要是光
一定會燦爛的

全城在變遷 不減你是你

我是常清風兩袖 吊兒郎當最自由

時常

韓佩衡係我女神

加埋：張國榮係我男神

我屌哂你地老母！

今晚再寫

「有機會再見」，到何時才有機會？

感謝巴打

用生命影響生命

Thanks

我名 打直寫 飄逸啲

愛錯在那裡

單身二十一年

味唉忽于

寫唔寫英文？
I will always be with you

無野啦見到唔寫英文的

少數人的國，他們少數人去愛吧。

司機大聯盟

日久見人心

詩緊緊抱住她的纖腰，含住她的唇溫柔的輾轉的吮吸著，她的舌尖像一片輕盈柔軟的羽毛，拂過她嬌豔欲滴的唇瓣，然後撬開她的貝齒，與她的香舌緊緊纏繞在一起，她時而小心翼翼的挑逗著她，時而霸道肆意的掠奪著屬於她的甜美的甘露。一絲植物的清香在鼻間口中瀰漫著，心中忽然充滿了幸福的感覺。

毛主席萬碎

屌多你老母一次

行到水窮處

坐起雲起時

會當凌絕頂 一覽眾山小

你若安好，便是晴天

落花有意隨流水
流水無心戀落花

寫過了

抵你有今日

歪？

願我用三生烟火 換你一世迷離

行自己要行既路

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣
到這日才發現 曾呼吸過空氣

其實我仲好愛你

感激

屎忽撞棍

香港獨立

傷春悲秋，冬暖夏涼

一劍霜寒十四州

Thx

秋天該很好 你若尚在場
秋風即使帶涼 亦漂亮
深秋中的你填密我夢想
就像落葉飛 輕敲我窗
冬天該很好 你若尚在場
冬天多灰 我們亦放亮
一起坐坐談談來日動向
漠視外間低溫 這樣唱
能同途偶遇在這星球上
燃亮飄渺人生
我多麼夠運
無人如你逗留我思潮上
從沒再疑問
這個世界好得很
暑天該很好 你若尚在場
火一般的太陽在臉上
燒得肌膚如情 痕極又癢
滴著汗的一雙 笑著唱

能同途偶遇在這星球上
燃亮飄渺人生
我多麼夠運
無人如你逗留我思潮上
從沒再疑問
這個世界好得很
能同途偶遇在這星球上
是某種緣份
我多麼慶幸
如離別 你亦長處心靈上
寧願有遺憾
亦願和你遠亦近
春天該很好 你若尚 在場
春風仿佛愛情
在蘊醞
初春中的你 撩動我幻想
就像嫩綠草使
春雨香

大豬最叻叻豬

連登工程文員是狗

抽兩句出黎好嗎?

能同途偶遇在這星球上
燃亮飄渺人生
我多麼夠運
無人如你逗留我思潮上
從沒再疑問
這個世界好得很

樓主好勁。 麻煩你幫我寫：天道醻勤

關關難過關關過

伊人離騷

用鉛筆寫得唔得 睇落好似靚d

唔識寫有門邊既字

屋企冇鉛筆 聽日返工補返

右邊門個筆畫應該係 | ¬ - -

妹妹坐船頭
哥哥岸上走

條路自己揀 仆街可以喊 眼淚自己抹

唔該樓主 新年快樂

樓主寫書法係未好勁？

會唔會好啲

找數真漢子

冇寫過書法

沒有共產黨就沒有新中國

沒你老母咩 唔撚寫

道順天運而成

毛主席是我們心中的紅太陽

我屌你老母臭閪呀

夢想
就係當你要停止呼吸嘅時候
仍然想做嘅事

岳飛！

苟全性命於亂世，不求聞達於諸侯。
我唔想讀喇屌
thanks

我要真普選

必死的決心

Thx巴打

什麼叫絕望 抬起眼望望

我個名，但要寫得可愛啲

我就係神

連登「受盡苦難而不厭」好靚女
連登「工程文員」是毒男

過去很美好 但回不了頭

乾為天，為圜，為君，為父，為玉，為金，為寒，為冰，為大赤，為良馬，為老馬，為瘠馬，為駁馬，為木果。

坤為地，為母，為布，為釜，為吝嗇，為均，為子母牛，為大輿，為文，為眾，為柄，其於地也為黑。

謝謝你呦！好漂亮既字體！

少左第7個字

伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

給開司一罐啤酒

其他嗰啲遲啲再寫
返工有野趕緊
然後就黎考試要溫書
Sorry
爭住先 數一定會找

水清墨韵

「你幸福嗎？」

屌你個小學雞

先帝倍感安慰

不需要瘋狂的喜悅 相對的 也不需要深沉的絕望

嶺大分數，三大名氣，中大工程幫到你

遲啲得閒再寫

得閒再寫

講笑姐
唔使喇

推一推今晚寫

推

在日常生活或閱讀文章時，我們經常使用或者看到“剎那”，這個常用詞匯其實源自佛教。在日常使用中，“剎那”一般指非常短暫的時間概念。但“剎那”究竟有多“長”(有多短暫)，可有過相應的說法?不妨讓我們回到佛教經典著作中，看看各部經論對“剎那”的定位。

“剎那”原是梵語，漢語音譯“剎那”，又作“叉拏”，意譯則是“須臾”、“念頃”，也就是一個心念起動的時間長度，與“發意頃”同義，用一個漢語單字來表達，那就是“念”，意思就是瞬間，也就是時間的最小單位。在世俗詞匯中，我們常說“念念不忘”，這個“念念”同樣來自佛教。

言歸正傳，讓我們來看看佛教經論中